近賞 NASA x Vans 聯乘 Old Skool「Space Voyager」鞋款

今日上架 白色嗰對好靚 有冇巴打知邊到有貨

聽日上架， Vans hk 自己都未講邊間有貨

岩岩行完沙田有

lm

鞋尾 on99

岩岩行過見到佢上架即刻買左

間間都有？

巴打邊到買? 幾錢?

岩岩買左，宜家準備上太空

$850 沙田

買42號佢話係最後一對

仲有邊到有貨

已入手 旺角朗豪坊
$850

銅鑼灣得番橙色， 白色屯門淨番兩對

沙田得番橙色

邊到仲有白色

朗豪坊好多wo 岩岩買左對白色

Hkit好似有

款SK8-HI 點解會有海棉突出嚟 少少奇怪